今晚中同飯聚 講起6.9

我問 有冇人6.9有出黎，6.11點都要出

以前反共最大聲嘅同學 依家準備去外國留學 選擇無視

成日約人上深圳飲閪茶食屎低撈嘅同學 冷眼望過黎

一班同我一樣 香港土生土長嘅同學 無出聲

最後發現 20個同學 得一個人願意發聲

香港淪陷 責任係曬港共政府度? 沉默是幫凶。

6.11 12 單刀赴會

利申 真人真士 勿相認

你絕對唔係單刀赴會，我地係一team人

沈默果班堅恐佈

比起憤怒 更多嘅係無奈同感慨

只有連登 先會有認同你的人.

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

選擇企出黎嘅香港人 都係自己人
自己香港自己救
就算得一個人都好 都要以行動同港共證明
唔係全部香港人都乖乖被宰殺

道不同不相為謀
佢哋嘅立場我會尊重 但唔代表認同
連登巴打 聽晚見

做 唔知有無用
唔做 一定無用
你唔去 我唔去 就無人去

做得一樣得一樣，魚翁撒網

一人一信比蔡英文或外國傳媒

我知唔係個個巴打都係勇武
但各司其職 唔敢衝嘅就出黎做後援送物資

最緊要出黎

平時公園嘅草地出晒名只作觀賞用途，但添馬公園喺正政府總部隔籬，仲有行政長官辦公室同立法會綜合大樓，草地都可以任踩唔嬲，大家要好好利用呢片草地先得，除咗野餐，大家仲諗唔諗到可以做啲咩呢？

算吧啦 我個日ig見到啲人仲post story旅行去玩真係 你唔上街都算仲話俾全世界知玩得幾開心都唔知係咩心態

算好架啦 我有啲朋友係飲緊閪茶

經過琴晚一戰 今朝返工成日心情都好沉重

相信唔少香港人都因為政府嘅無恥企硬而灰心

就算失望不能絕望

6.11 12仲有機會

十個救火的少年

九個走曬唔緊要 連登仲有好多人就係最後一個白痴 願意企出黎

最少我就係其中一個

雨傘一齊出黎班中同 呢兩日都冇出過聲
係wtsapp group問都已讀不回 好心灰 但又唔可以鬧佢地 真係好心死

6.9嗰日我都見到好多單刀巴打 落雨互相遮
中暑即刻一大班人遞水 風扇

單刀唔洗驚 身邊嘅香港人就係戰友

出!

心灰 不能心死
起碼6.9有一百萬人肯出黎
6.11 12 就係靠我地

同時有緣立會見!

返左成日工 腦閉塞係咁打錯字 我自食膠

各位加油 記住換icon，講廣傳

最勁嘅係又話支持我地但又唔肯企出嚟
r撚哂頭

我好明白樓主 因為我都係同樣情況

勇武巴打 祝武運昌隆 自己執生 最緊要唔好落單比警犬捉走

好多撚樣 唔講都算啦不停喺度po飲飲食食

今晚見完到中同 聚完笑完
但講起切身政府 大家無緣

黑紫荊 夠曬代表性

同埋最最最最重要
救人緊要過衝
唔好比犬逐個擊破 團結至上

6.9前約食飯 我問起佢地去唔去
基本上個個都話咩有野做唔去
又話咩無意義 保持中立 安份守己
唉 眼見個陣咁 我都廢事繼續出聲
真係無藥可救 醫返都哂藥費

人各有志 道不同不相為謀
香港淪陷之時 佢地自然會後悔
與其為一班港豬憤怒 不如做實事 plan好6.11點樣阻惡法

聽晚中同飯聚，預備出現同樣情況
仲要係果幾個都反政府既，不過又唔夠膽上，琴晚我一個衝果時仲比人炸機問我咩環境
唉，聽日都唔知講乜好，驚尷

今朝返工 同個中年女同事吹水
佢都係中立 但比我三寸不爛之舌說服之後
起碼唔會反對 同批鬥

對住班所謂中立派係好灰 但都要盡責說明 最少令佢地唔好成為敵人

唔緊要
你有好多戰友

有一d明明雨革一齊出過去瞓 但到琴日小小表態都唔肯
有一啲又話我都想去遊行 但係有嘢做不了 但係又完全唔提相關嘅事 仲走去po睇周柏豪
我真係睇唔透呢班人

加油！

巴打唔好尷
唔係個個都ready好 有案底就一世
唔敢衝嘅 叫佢地出黎做後援 甚至做鍵盤戰士都得
不斷喺IG FB分享 叫醒沉默大多數
好過咩都唔做

反而有一啲紅底嘅朋友（屋企人係政協）
共媒人士都公開表態支持遊行

巴打聽日見

自己都外國留學 都翻黎香港共患難
係我最好既辦法回饋社會

兄弟努力，各自爬山

沉默大多數 我地嘅責任就係叫醒佢地
都係嗰句 做唔到戰友 都唔好變敵人

叫佢地小心啲 真係隨時變革命第一血

以前最留意政治 反共最大聲嗰個中同入左政黨 仲支持修例 聽到之後個心沉一沉原來真係會出賣香港人嘅都係香港人

未埋到身，當然覺得無問題啦
中國人好興係國家自掃門前雪
有一日 問點解會咁既時候 呢個問題要問返自己

以前我個同學日日屌中共 又邪惡政府又血肉饅頭 佢下年去留學
理撚得你香港死 我最不恥就係呢種人

各自爬山 互相支援 唔好落單

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

還不夠絕望 甚麼叫絕望
港人賣港先係最可悲嘅事

政協嗰個就一直都係反對 不過係堅持和平抗爭
共媒嗰個都係做好輕微嘅公開表態 私底下就屌差佬屌到仆街
欣賞巴打嘅心態 一齊加油

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

無得輸

依家話6.9少左個梁天琦

佢畀人拉嘅時候個個都割席篤灰

仲有d post 係IG story但n個鐘先記得del

屋企人比咁多錢佢去讀書唔係叫佢學做懦夫
係要學西方文化

利申有出黎 連登仔覺得最垃圾既澳洲留學生

以前反共最大聲嘅同學 選擇無視
我都係
佢話佢移民澳洲算

人地專登用士兵個士呀 扮乜撚野正字撚呀 衝出黎柒 用下腦啦

佢未必再返嚟㗎
唔好迫人啦

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

留學唔係垃圾
垃圾係逃走 連自己故鄉都唔理嘅人

有得走梗係走啦
讀完書申請埋PR

今次好多微藍都轉軑 所以我地香港人更加要爭氣

無迫過佢 但內心極睇唔起佢

事實上年紀越大 改變越多
人會變 月會圓 5年前會屌鳩佢地個腦裝屎
今日會理解每個人有唔同睇法 同政治見解
事實上連自己都會改變

你屌班中同做乜鳩 你覺得岩既野係100%岩？
佢地覺得岩既野又100%錯？

自己做自己行動同決定就夠啦

We are Hongkongers

今日你沉默 他日自食惡果

外國留學左1年 尋晚企係最前 仲有3年要讀 俾防暴追左9條街 咁又點？ 學位無左可以再讀 錢無左可以再搵 香港無左就等於無左屋企 尋晚1點左右夏殼道天橋位屌差佬屌得最大聲個個就係我

6.11單刀

同事A：唔清楚，有遊行？六四？
同事B：冇興趣理。
同事C：唔知道。
同事D：咪去搞搞陣啦。
同事E： 嘥鳩氣。
同事F：關你撚事咩。
同事G：呢間放題Ok（無視問題）

老闆：請咩假？你畀人煽動喇。

一間良心公司。

有案底隨時visa 都唔批 人地大好前途 去唔到你比書佢讀
自私到

無屌過佢地 我尊重佢地嘅決定 但唔代表認同 只係有啲感慨

我係上面一直強調 唔洗迫人參與 但唔好令佢地成為敵人

最重要係 plan好6.11自己點抗惡法

大家中同 年輕一輩 點估到係咁
啲藍絲中年朋友 我係佢地面前都唔講 一直開片

事後睇返D片真係好撚灰心 心酸

巴打共勉之 聽晚見

身邊班fd
兩個尋日上咗大陸飲喜茶
一個問逃犯條例關樓價咩事
一個問尋日做咩遊行， 答完佢， 有人話6/12 公司罷市，佢問點解既？
有時覺得呢d人唔死都冇用
就算廢老都係廢，都仲叫識睇下新聞鳩噏
屌你老母講咗咁耐，連尋日遊行係關於咩都唔知？ 火星黎架？同世界隔絕淨係識吃喝玩樂買名牌做人黎把撚咩死咗佢好過啦

香港淪陷 責任係曬港共政府度? 沉默是幫凶。

內文最後一句明明係指責 都叫冇屌

由其返黎對住2佬仲攰

港豬無限公司?

昨日喺雨運留守嘅同學做咗督察
我個ex當年有份衝 尋日見到佢揸住盾牌對付返昔日嘅同路人

慶幸當年有同學話雨運搞事
但今日又派傳單又搞聯署 佢話佢忍撚夠

十年人事幾番新 五年咋

因為驚案底而唔去定因為即將事不關己而唔去?
相信我識左佢咁多年會清楚過你 如果係前者我會明白佢

屌樓主我完全明白，同啲港豬傾計嗰陣真係好辛苦，要一邊忍住唔鬧佢地一邊傾一啲自己根本都不感興趣的話題。我自認懦弱，冇勇氣當面屌鳩佢哋，亦冇本錢失去同佢哋之間嘅友誼 (其實同好多呢類朋友都係有世玩到大，細個嗰陣唔識嘅唔會用對政治是否冷感作為篩選朋友嘅條件，依家就識嘢啦)

講真我寧願佢哋話支持修例所以冇去遊行示威，雖然都係非常差㗎啦，但點都好過對送中條例不聞不問，連一絲了解下周遭所發生嘅事嘅意欲都冇，真係冇眼睇。

差唔多 識個5年前有出來
之後做左警察 睇返佢琴日ig講既野 正正係5年前藍絲既對白
搞笑既同時夠曬現實 立場根本會隨著時間同經歷改變
所以先叫樓主理自己就夠 你根本唔清楚人地經歷過d咩

人大左 生活迫人 但仲關心香港嘅 自己企出黎

明既，不過呢層真係對住真fd先麻煩，真係係度關心我叫我小心，明明立場一樣
姑且慶幸自己冇識錯人既，不過叫我注意安全我就做唔到啦，612，再黎過

唔好咁灰 我相信嘅就係 佢地唔做你戰友 但都唔好比佢變成敵人

5年前我可能會屌鳩佢走狗黑警
今日見到只會嘴角微笑 講句生活逼人
因為連我自己立場都有改善

黃種人講政治根本多鳩魚

點都要頂住 政府政推 我地硬頂 聽晚見

6.9出完黎都係多鳩魚 林鄭完全唔理你照推

結果無人知 但唔出黎就一定失敗

樓主加油！
你並不是單刀！

冇所謂中立
沈默只係幫凶
批鬥 批評個班直頭係仆街

6.9出到黎 真係feel到香港有愛 互助精神同團結
但見到曾經最熟悉嘅人唔出聲有啲感慨

6.11 12就算家人 朋友唔認同都要出 因為係比自己作為香港人嘅交代

佢事實係照推 當然我都唔可以話100%會過
有人願意用得50%機會去賭
有人願意用得1%機會去賭
睇你係邊種人

沉默嘅人如果你問佢可以零成本咁揀
絕大部份都係反政府反共...以我識既通常都未至去到話會真心奶共
至於點解會沉默...為利益, 怕事, 怕麻煩, 政治冷感, 覺得改變唔到

但我想講呢班人真係好撚仆街
爭議係去到影響全香港人既層面...依家抗爭緊既唔係某部份人某團體既權利
而你無做過任何野去支持...就算只係送下物資咁撚簡單都好
連咁小既野都唔願意付出...他朝有一日如果成功阻止立法
我有種唔知係扭曲左定點樣產生出既諗法
我真係想個班仆街冚家產無得坐享其成...照樣送佢地上去

係， 今日返工係灰住做

就算得0.1%阻止到 我都會出 因為係公民責任

今日同班後生同事食飯
前幾日大家講逃犯條例個話題都避重就輕唔講太深入
點知今日....

五個入面有四個尋日都留到1點
勇武派嚟

睇返琴晚戰友被打嘅片 再睇林鄭直播回應
真係眼濕濕 全日都有種無力感

因為唔知身邊嘅人咩立場

我有班中產朋友日日屌民主派 我未知之前都唔敢show立場 依家睇返好彩無show 唔係嘅話應該不再相見

所以依個係你
唔代表你班同學要有一樣政見
佢地覺得逃犯應該要罪有應得（獨立只睇依句野 的確係正義所為）
但現實既背後當然唔係咁

我有幾個中同小同都做緊警察，
所以依家咩聚會都唔洗預我，
廢事搞串個Party，因為我實屌晒佢哋老母

希望佢地睇多啲時事 回頭是岸

欣賞巴打 但都要收放自如 例如工作上司/廢老親戚 要忍一忍

因為你屌佢地是沒有用的 佢地已被洗腦

香港保守估計有200萬個OL， 佢哋肯出嚟暴政必亡！

你估讀完申請咁易？ 應該一半都要返嚟。

唔係個個都ready 願意犧牲

唯有自己盡全力做好本份

唔需要犧牲， 淨係佢哋出嚟最少有三百萬人游行， 今次100萬中央已經派 監察員過嚟， 同上次廿三條一樣。

我唔清楚佢之後成唔成功 只係知道香港最需要佢嘅時候 佢做逃兵 只求自己平穩而唔理故鄉

唔出奇，出來社會做事，每個人心態都有所改變。
我都經常發出有關政治新聞嘅信息去whatsapp群組度，搭得一兩句而又同我理念相近嘅屈指可數，仲要唔係中同。
相反ive時期嘅都有人係fb 留言打咭。
btw,唔同意見嘅我都唔會強人所求，自己知自己想點就得。

其實去到呢一刻對身邊既人真係好陌生
即使係認識左差不多十年既朋友都好
無人就今次6.9出過一句聲
成個gp得我同另一個frd係到講 同埋出去遊行
為自己 為香港去發聲 爭取
但全程 其他人一句野都無講過
全部藍剔 我自己眼中既好朋友 好兄弟
去到呢刻 好似變左一班陌生人咁
今日心情一直都平伏唔到 覺得好心寒
點解可以冷感到呢個地步
今日全日係到睇新聞 見到新聞自由被打壓
記者比人趕 一班後生仔 甚至係00後比人扣查
但身邊竟然充斥住一班 冷眼看待既人
真係只可以同自己講一句
道不同不相為謀 志不同不相為友

好多連登巴打都遇到呢個情況
唔好灰 最緊要知道自己嘅責任 企出黎

啱 呢班人真係唔好認自己係香港人

同巴打想法類近 6.11見 做好自己先

現實中仲有大把沉默大多數 所以我地要行先 用行動叫醒佢地

我比你幸運 小學同學 中學同學 大學同學 全部都有喺ig呼籲

so what?
我之前做野間公司都係咁，但係我當年七一、六四、國教、雨運都照去。
講真，大家只係同事，又唔係老豆老母，佢地話唔支持唔通就要跟咩？就算你跟佢搵食，都唔代表要跟佢思想做，又唔係公務員要效忠政府。

香港好多人就係蠢， 到而家都唔明白呢條條例嘅深遠影響， 淨係美歐當你唔係自由城市 香港已經玩完， 準備做香港鎮吧！

反而我唔熟嘅同學好多都有出黎

最熟嗰班就...不說了

靠你說服佢

欣賞巴打無比環境同化 做好自己最重要 之後先諗點說服他人加入

佢哋唔出聲≠佢哋冇做嘢嘅
識人完全冇出聲
但係完咗遊行之後即刻叫人del相
費事其他人點相

唔係蠢 係太醒目
大把反送中 但唔願意為香港付出代價 要爭取嘅你地黎 佢就坐享其成

各自有考量 肯企出黎已經係真香港人

聽日要返工 訓唔著先開po 點解香港會變成咁

你學校做project都見過freerider啦

我都有 block撚左 唔會再係朋友

係 只不過今次衰左唔係炒gpa咁簡單 係陷港鏟

但見到有一大班人IG出黎遊行 反送中都有返啲希望

明顯係蠢， 就算反到呢條條例，國際形像已經受損。你留意下幾多 跨國大公司將總部移走， Google 都只係喺星加坡起數據中心。 星加坡已經坐喺度拍爛手掌。
香港人就係冇遠見， 其實十幾年前已經輸咗， 科學園只係中資公司嘅平價辦公室。

喺台灣*

政府施政失當 所以我哋更加要企出嚟

我有個on9朋友今日仲返深圳唱k，狂post ig story，火都嚟屌你老母，即block鳩佢不解釋

諗起抗爭係有份為佢地 真係好無奈

灰左成日 鼓勵下軍心

我並唔認同你講嘅一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂嘅需要克制
會帶來公平 穩定壓倒一切
唔屈服於錢幣 唔怕照肺
見權貴一樣照吠 正義係不顧一切
正義係不顧一切

老實講唔係太想佢地加入，寧願唔好畀我知，大家當見唔到，因為真係好尷尬。
而我亦都唔會游說佢地改變主意，因為呢啲係個人意志，更重要嘅係佢地都係新來港人士，上哂腦點講都冇用。

正因為咁 單刀赴會都要去 聽晚見

應該一早咁做， 就係有班你所講嘅蠢人，十年前冇企出嚟， 淨係想坐享其成。香港冇跨國科技公司，冇能力同中共周旋。 以前有匯豐， 如果香港有華為/ 三星 級嘅公司， 今日嘅事冇可能發生。
唔可以淨係賴政府， 所有公民都有監察責任。 我自己回流返嚟， 心痛見到香港市民 見到政府講大話都視若無睹， 喺外國咁玩 一早黃背心革命X10。

第一次錯過 叫可憐 佔中
第二次錯過 叫可惜 旺角
第三次錯過 叫可恨 反送中

仲有DQ議員 銅鑼灣書店風波等等等等......
今次再唔覺醒真係無人救到香港

有用 就一早搞掂，太多人匹夫之勇。 最簡單就係參考歷史 23條 係因為田北辰叛變唔夠票通過。 要贏除咗出嚟拖延時間， 仲要畀親供議員知道，佢哋支持就用投票將佢哋永遠係政界消失， 等佢內訌。

識好多成日上深圳飲閪茶食屎低撈既69都有出黎
根本兩回事OK?

所以百萬遊行都有影響力 就係同建制班人講 你已經有百萬票比左民主派 仲有啲支持但未出黎嘅

所以咩行動都好 做左唔一定成功 唔做就一定失敗

所以說服沉默大多數 令佢地關注事件 就算唔出黎 起碼都對之後選舉有利

要講既都講完 叫唔醒扮訓既人
不過起碼而家佢知道社會發生緊咩事
香港人係為咩而戰
唔預佢會出黎撐 做好自己先

咁唔係話所有都係咁

正如我講本土香港人同學無出聲 但現實中就係有百萬本土香港人出黎

解釋返清楚希望巴打明白

又係嗰句 做唔到戰友 都唔好變做敵人

再次呼籲 6.11 12一定要出黎盡公民責任

一佔領立法會， 好大機會失民心， 被標籤為少數暴力團體。 反而 我覺得 在各區親共議員辦事處，抗議對居民宣傳 比較有效。

我以為自己開post
我仲要比人一句去完都係會過 成盤冷水撥埋黎

太長線 建制收曬阿爺order要硬推 依家得罪阿爺 同得罪未來選民 係你會點揀?

同埋佢哋仲有大絕招蛇齋餅粽

仲有掌心雷一車車送啲老人院阿伯阿婆去 相信佢唔會因選票而倒戈同阿爺作對

你肯定冇睇主流外嘅新聞， 有議員出嚟講過，逃犯條例中共沒有設下限期完成。

林鄭企到咁硬 相信都係想速戰速決 中共無設姐 港共都要邀功

不過巴打個方法的確有效 但當務之急係阻止左聽日直接三讀通過先

建議你睇下 以下片段， 了解一下關係

每個親共議員， 聽日有幾千個去佢辦公室投訴 一定有幾個幼兒

長期之計巴打個方法好
可惜依家無領頭人 亦無時間組織 唯有靠聽日先阻三讀 再用選票阻嚇建制

咁我只可以講祝你好運 拖延到議員入去開會 機會最大

你並不孤單 你仲有我地

外國留學又點
香港始終係你既根 你係香港人
不過講真 好多香港人去左外國讀書覺得香港既野唔關我事咁

巴打今晚見

所以我唔明白 亦睇唔起佢

沉默個啲 要屌到佢地出聲

好難屌醒 只會令大家關係惡化

做好自己先 之後先說服人

巴打立會見!

九號果日其中一個whatsapp group班友仲講緊話去邊玩

跟本就同你 同我 同果一百萬人
唔同世界

琴日朝早睇完柒婆個直播回應6.9 真係火都黎 完全唔回應民意 100萬人上街嘅意義

去左旅行嘅 我明 晨早買好機票
返工不了嘅 我明 要養妻活兒

去飲飲食食 尤其是上深圳嘅 唔講了辛苦伯母

所以話香港人有今日係抵撚死

溫水煮蛙

但已經有廿三條 國教 佔中 旺角 嘅前車之鑑

今次港人真係要覺醒 集連登巴絲們全力政頂惡法

平時講呢d我都會揀唔出聲
因為自己性格一講就會想嘈到贏
好彩身邊無淺藍/深藍朋友
但係有中間/黃絲朋友琴日講留守義士係鬼
忍唔住出聲講
因為留守果班有我嘅朋友

諸君請聽我一言，11號只宜守，不宜攻。

第一，人手問題，你一攻，一定無可能係10，11點就衝，一定要等人召集到等人齊先攻到，但係嗰時都已經凌晨。呢個時候，黑警封路好容易，啲人想出嚟幫都出唔到。

第二，成效問題，就算11號佔到立法會，佢地個對策一定係轉場過二讀同三讀，到時你走又走唔到，想阻佢地又阻唔到，大家就只會白白犧牲。

第三，派別問題，11號出嚟多數都係較温和，雖然而家個個都知和理非係無用，但係唔係個個都有心理準備去大力對抗，始終香港和平得太耐，就算好多人而家都唔會割席，但係佢地最多都係支持吓，擋吓啲黑警，維持後路。

所以，11號真係唔適合攻。

最後，我想講，如果今次失敗咗都唔可以死心，係要持續示威抗議落去。

要迫到佢收返送中先可以叫完呢場示威抗議行動。

救香港，11號見。

香港人已經背叛左梁天琦 仲要篤多幾人自己人灰先開心?

琴日有同事話義士們係搞事 我用左十分鐘解釋點解佢地會勇武

起碼令多一個人唔好篤灰先

願意左香港企出黎嘅巴打 唔好重演6.9 失敗

6.12先係正式行動

你唔會得一個 you will never walk alone

唉 老實講 如果今次一百萬人抗爭都失敗

我都唔知自己仲堅持到幾耐

相信好多巴打身邊都有人關心/支持 6.9 但都選擇單刀

出到黎就係香港人 單刀出黎 團結出擊

巴打今晚見 誓頂惡法

完全溝通唔到對住呢D人

溫水煮蛙當浸溫泉嘅港人

可恨亦可憐

今晚打算返工不了嘅巴打

放工黎都可以 遲唔緊要 最緊要到

睇你圈子嘅啫，69嗰日平時約食飯都無咁齊人

真係睇圈子 我大學同學都會出黎 就算唔出都會係IG宣傳下表態 而唔係沉默

中學班fd比學校調教到唔識反抗
利申紅底中學出身

同警犬一樣 為左生活而盲目工作
打份工姐? 咁賣收數佬燒你全家都係打份工姐

ddckrf mcc

琴日喺中同gp講請咗假
跟住有個回 射波
屌

互相串下姐 最緊要最後佢有企出黎

佢係唔企出嚟個啲人
不過個gp啲人都冇理佢 照講612